屋企有屎味都可以忍咁多年~

屎渠漏屎氣出嚟。
劏房窮人冇能力就話啫。
住公屋住私人樓都忍到屎味唔去攪下條屎渠我心諗佢哋係咪習慣咗屎味唔覺臭?

下世小心啲

去過某fd 屋企 明明無人爆石 新裝修
個toilet 都勁臭 相信同一原因